點解普美咁大波 youtube留言都淨係讚佢跳舞勁?

會唔會唔太尊重她咪咪

【913 八月十五】 金鐘悼義士

呢d叫大波？

你唔講我都無留意佢呢啲

嘩 跳舞好勁

收聲啦傻鳩

條女完美 樣靚波大youtuber綜藝強

是

我女神

-.- lan la

留意02:30

咁都叫大咪咪
咁大山婆咪叫巨咪咪？

大山婆個山有兩種意思

唔想同你講野 諗起你某個留言就想嘔

算好 你睇下姜朴志效大家正係記得佢對奶

會唔會認錯人

我首尊重人是用手和口的

用山形容有少少侮辱

咪亂up啦==

但冇咩人j咁

邊忽講錯-;-

我早排先開post j嚟

今次我撐導清 norfrd

普美比人underrated好緊要..

好能癲...

反彈

點解想嘔 得我一個會咁?

識幾個精神有問題既人都係咁...

波同 Pad 都唔識分既0n9仔學人開 post

LZ0nL79囝

咁閪肥

大山婆..第日好大食又易肥...生個仔都特別大份...不了

咁50路又真係好過pedo 小一都意淫應落地獄

難怪牙友同樓主咁熟......

你又岩 btw講起跳舞勁我諗起鄭康瑟琪

鄭？？？

有睇 普美都幾錫身 好難搵j圖

佢表情先最淫

清覺唔覺權恩杉有d似原紗央莉

力拔山河氣蓋世喎

無計隊友太搶鏡

時不利兮啫不細

有套野叫mr pickles入面有個叫tommy既角色你可能岩j

我姓鄭！！！

who

淫版jisoo

好詩好詩

唔係掛